應封何志平為中華烈士

為國捐軀

黨會幫佢立紀念碑 另加一百蚊俾佢裝身入察的

追封